[{"repairJobId": "BCF_01/2020_0001", "internalSerial": "WTH-09", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "ทดสอบแจ้งซ่อมส่งซ่อมภายนอก", "informByFullname": "ต้อม stone Lab", "informDate": "2020-01-08 10:39:05", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-08 10:45:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ดีมาก", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานมอเตอร์ขาด", "solution": "เปลี่ยนใช้ผ่านตัวมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0002", "internalSerial": "WPS-02", "toolName": "Water Supply System (ระบบประปา)", "problem": "ท่อแตก", "informByFullname": "ทองดี สีคำภา", "informDate": "2020-01-08 10:55:58", "remark": "ระบบผลิตน้ำประปา", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-08 10:59:39", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อเก่า", "solution": "เปลี่ยนท่อ", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "สนับสนุน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0003", "internalSerial": "WTH-05", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "มอเตอร์ปั่นไหม้", "informByFullname": "ต้อม stone Lab", "informDate": "2020-01-08 11:03:43", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-08 11:19:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "สุดยอด", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์ไหม้ ใส่ผ้าหนักเกินไป", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0004", "internalSerial": "WTH-09", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "ท่อน้ำเข้ารั่วและ", "informByFullname": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "informDate": "2020-01-08 11:59:21", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-08 12:08:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0005", "internalSerial": "WTH-07", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "ทดลองซ่อม", "informByFullname": "ธนายุส์ ปราบโรค", "informDate": "2020-01-08 12:05:14", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-08 13:15:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธนายุส์ ปราบโรค", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC15", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ไฟฟ้าตก", "solution": "สงสัยเพิ่มภายนอก สภาพภายนอกเพิ่ม", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0006", "internalSerial": "WPS-01", "toolName": "Water Supply System (ระบบประปา)", "problem": "ทดสอบแจ้งซ่อมบนเว็ป", "informByFullname": "ต้อม stone Lab", "informDate": "2020-01-08 13:07:14", "remark": "ระบบผลิตน้ำประปา", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-08 13:21:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "งานซ่อมเรียบร้อยดี", "commentBy": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไฟฟ้าตก แก้ไข", "solution": "ปรับปรุงระบบไฟฟ้า", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "สนับสนุน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0007", "internalSerial": "SE-01", "toolName": "Emergency Eyewash (อ่างล้างตาฉุกเฉิน)", "problem": "ท่อล้างตา น้ำไม่ไหล", "informByFullname": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "informDate": "2020-01-09 09:44:14", "remark": "อ่างล้างตาฉุกเฉิน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-01-09 09:56:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อน้ำ กาวยาวเสื่อม", "solution": "ตัดท่อต่อใหม่", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "อุปกรณ์", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0008", "internalSerial": "WTH-07", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "เครื่องทำน้ำอุ่นรั่ว ", "informByFullname": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "informDate": "2020-01-09 09:46:57", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-09 09:58:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายหลวม", "solution": "กำจัดต่อ", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0009", "internalSerial": "GEN-02", "toolName": "Diesel Generator", "problem": "น้ำมันเจนรั่ว", "informByFullname": "ต้อม Stone Lab BCF-10", "informDate": "2020-01-09 09:47:00", "remark": "เครื่องกำเนิดไฟฟ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0010", "internalSerial": "GEN-01", "toolName": "Diesel Generator", "problem": "น้ำมัน", "informByFullname": "ทองดี สีคำภา", "informDate": "2020-01-09 09:47:03", "remark": "เครื่องกำเนิดไฟฟ้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-09 09:56:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่า", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0011", "internalSerial": "WTH-07", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "ทดลอง", "informByFullname": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "informDate": "2020-01-09 09:47:59", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0012", "internalSerial": "WPS-02", "toolName": "Water Supply System (ระบบประปา)", "problem": "น้ำรั่ว\n", "informByFullname": "ประเทือง ยอดเอม", "informDate": "2020-01-09 09:49:57", "remark": "ระบบผลิตน้ำประปา", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-09 09:58:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประเทือง ยอดเอม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ท่อถูกรถทับแตก", "solution": "ตัดต่อท่อใหม่", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "สนับสนุน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0013", "internalSerial": "WTH-09", "toolName": "Shower Water Heater (เครื่องทำน้ำอุ่น)", "problem": "แผงควบคุมเสีย", "informByFullname": "ทองดี สีคำภา", "informDate": "2020-01-09 10:02:27", "remark": "เครื่องทำน้ำอุ่น", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-10 20:58:31", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไฟรั่ว", "solution": "เปบี่ยนแผง", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0014", "internalSerial": "KTBF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "น้ำไม่ไหล (test)", "informByFullname": "ธนายุส์ ปราบโรค", "informDate": "2020-01-10 14:19:19", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-10 14:27:01", "repairType": "done", "ratingScore": 1, "userComment": "-", "commentBy": "ธนายุส์ ปราบโรค", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ธนวัฒน์ สัตวบาลฟาร์มเขาตำบล", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0015", "internalSerial": "KTBF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "พัง", "informByFullname": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "informDate": "2020-01-10 14:38:22", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-10 14:43:09", "repairType": "done", "ratingScore": 3, "userComment": "-", "commentBy": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เสื่อม", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "สุพัฒน์ ช่างฟาร์มเขาตำบล", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0016", "internalSerial": "BCF-ZONE-1", "toolName": "Area", "problem": "เสปร์ยฉีกล้อไม่ไหล", "informByFullname": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "informDate": "2020-01-16 11:14:12", "remark": "โซนหนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "สำนักงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0017", "internalSerial": "BCF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "สเปร์ยฉีดล้อที่ป้อมยามน้ำไม่ไหล", "informByFullname": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "informDate": "2020-01-16 14:11:54", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0018", "internalSerial": "KTF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "ป", "informByFullname": "ยุทธศักดิ์ ทองอยู่", "informDate": "2020-01-17 13:47:23", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยณรงค์ ช่างไฟฟ้าฟาร์มโคกตูม", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0019", "internalSerial": "KTBF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "สเปรย์ป้อมยามเสีย(ทดสอบ)", "informByFullname": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "informDate": "2020-01-17 14:26:54", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-17 14:37:47", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": ".....", "solution": "....", "engineer": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0020", "internalSerial": "KTBH-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "น้ำรั่ว", "informByFullname": "กฤตภาส ผู้จัดแก้วคำภา", "informDate": "2020-01-17 14:33:42", "remark": "โซนนอก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รักคณา ธุรการโรงฟักเขาตำบล", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0021", "internalSerial": "KTBF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "ทดสอบ", "informByFullname": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "informDate": "2020-01-17 14:36:26", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-17 14:38:59", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC10", "repairDescriptionEng": "เติมน้ำเข้าเครื่อง", "repairDescriptionTha": "เติมน้ำเข้าเครื่อง", "rootCause": "หมดอายุ", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "สุพัฒน์ ช่างฟาร์มเขาตำบล", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0022", "internalSerial": "KTBF-ZONE-0", "toolName": "Area", "problem": "ทดสอบ2", "informByFullname": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "informDate": "2020-01-17 14:38:47", "remark": "โซนศูนย์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-17 14:48:04", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "โชคชัย ผู้จัดการฟาร์มเขาตำบล", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เเด", "solution": "เเ", "engineer": "สุพัฒน์ ช่างฟาร์มเขาตำบล", "departmentName": "อาคาร บ้านพัก", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0023", "internalSerial": "VFS-34", "toolName": "Ventilation Fan (พัดลมดูดอากาศ)", "problem": "พัดบมไหม้", "informByFullname": "ทองดี สีคำภา", "informDate": "2020-01-19 16:18:40", "remark": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-21 11:43:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ทองดี สีคำภา", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC15", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ไฟตกบ่อย", "solution": "พันขดลวดใหม่", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}, {"repairJobId": "BCF_01/2020_0024", "internalSerial": "VFS-33", "toolName": "Ventilation Fan (พัดลมดูดอากาศ)", "problem": "มอเตอร์ไหม๊", "informByFullname": "ทองดี สีคำภา", "informDate": "2020-01-19 16:23:09", "remark": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-21 11:36:04", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระศักดิ์ เจริญศรี", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC13", "repairDescriptionEng": "อัดจารบี", "repairDescriptionTha": "อัดจารบี", "rootCause": "จารบีแห้ง ", "solution": "อัดจารบี ทองดี", "engineer": "ทองดี สีคำภา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LB", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (ไก่ปู่ย่าพันธุ์ ฟาร์มบัวชุม ลพบุรี สาขาที่ 00204)"}]